[頭文字D] 其實睇多次都覺得頭D嗰幾對男女關係真係好真實。。。

1)藤原拓海 茂木夏樹

呢對真係大家都識
其實第一季睇佢地互動真係幾甜幾正
如果唔係三萬蚊真係覺得好襯
不過結局大家都知唔駛多講啦
拓海係好野既 除帽除得幾撚快。。。
btw 係幾正 難怪爸爸肯三萬蚊三萬蚊咁俾

2)武內樹 秋山和美

呢對又係真實到
完美就係女神同兵既關係
搵阿木散心
最後仲要直接係阿木面前揀番前男友
慘得黎又笑到仆街。。。

3)池谷浩一郎 佐藤真子

呢對好可惜
真子應該頭D入面最索果件啦
仲要兩情相悅
真子仲話要奉獻埋第一次俾池谷 都冇得一齊
個原因又係鬼咁真實:
作為車手池谷手車屎過真子太撚多
佢作為男人既自卑感作緒唔敢追。。。
記得動畫果段好似配埋首ED 第一季啲音樂真係正喊。。。

btw 真子入浴圖

高橋啟介 岩瀨恭子

另一款真實 :
高橋啟介作為第二男主基本形象高大型仔/手車好/屋企有錢
恭子就第一眼已經鍾意左 (Darling in the FD )
就算俾啟介拒絕左都唔放棄。。。
一對比阿木果啲慘到

入浴圖

岩瀨恭子正D喎

結論: 作者基本就係想multi track drifting哂啲情侶。。。

現實中一對情侶揸埋同一款車都幾浪漫，仲要係RX 7

未睇作者套新作
唔知啓介最後有冇同恭子一齊?

btw 涼介嗰個三角關係就唔講啦

同啓介段上山戰恭子啲內心獨白發姣到

碓氷最速佐藤真子
其實好難怪池谷唔敢追
女神級手車技術又高N班。。。
btw 真子呢首插曲正喊

新作要比返毒撚池谷同真子一齊

竟然

正撚到 STAY

果段好似冇野講求其作個故仔出黎俾涼介有機會出場跑咁...

但係呢段劇情照理係一早諗好度好哂

Btw
唔記得鈑金王有冇同沙雪一齊

我單方面希望姐

剩歌正過stay既都有
但係動畫鬥車做插曲就真係冇邊首好得過stay果幕

係呀
C121果下

地板油no brake一氣呵成甩過去

原來頭D 有露點架

@59:27

岩岩係bilibili番煲都唔覺有露點既
Cut左？

比利比利呢啲位一定啦

冇手提既時代。。。

無講
啟介都只係出咗一幕鳩up
同埋話個比賽啲TA片係一部神秘嘅黃色FD跑出嚟
而家賽到第四屆都要到上一屆臨尾先比人用波子破到record

btw 估唔到個remake 版啲女畫到正咗咁多.,.

係囉
所以我都專搵劇場版圖黎貼算
不過唔怕舊第一季真係正喊
動畫做到好有速度感
Bgm又神

未睇
剩係知啓介變左阿叔
同拓海收左山

尋晚輸左比架巴士 佢用慣性飄移過彎 架車好快。。。

拓海唔係炒到變撚咗植物人咩？

池谷有冇真係落過場
好耐之前睇
冇印象

落場前炒車收左皮
之後整好架車想媾真子又係真子面前出醜
搞到有陰影唔敢媾

上個月去秋名山朝聖
臨出發都突登睇返第一季動畫

知名賽車漫畫《頭文字D》自從2014年最後一話刊出後，其作者重野秀一日前終於再次連載全新的賽車漫畫《MF GHOST》，而在新作第25話內也交代了藤原拓海最終故事，拓海在某次測試賽車時，因車件故障「連人帶車」衝入山谷重傷，最後只能黯然結束賽車生涯，令許多粉絲相當傻眼。

根據《MF GHOST》最新連載內容，作者重野秀一利用3頁篇幅，簡單交代了藤原拓海的後續故事，表示他為了追夢前往英國參加拉力賽，僅花了3年就拿下拉力錦標賽冠軍，但後來卻在某次的賽季開幕前車試時，因車輛零件發生故障「連人帶車」墜落山谷重傷，儘管保住一命但卻因為受傷不得不黯然退休。

消息曝光之後，粉絲看了紛紛傻眼說：「彎的過去是拓海，彎不過去是填海，結果真的讓他去填海喔。」、「這作者有毒吧，初戀女神援交也就算了，主角下場如此淒涼，是來報復社會的吧？」、「作者跟主角有仇啊？」但也有人認為賽車原本就是危險競技，現實上也常看見選手意外身亡的消息，因此對於結局還能接受。

藤原填海

一打唔使找

自駕遊租架棍波上去扮拓海
結果只係扮到阿木

仲有上原美佳

btw 個人最鐘意3首除左stay
Deja Vu

Running In The 90s

沙雪同eg6都幾襯
Ova入面一唱一和咁

你渣GTR就死撚咗啦

最鐘意呢首同dog fight

笑到仆街

以我既資質 執一劑得架啦

3rd stage首OP

打golf果個都好正

d 女畫得唔夠正

桂正和畫嘅先極品

總係覺得佢係作者補償俾拓海既
之前寫得太狠

屌好想同樓主做朋友
好少係現實生活搵到咁迷頭d嘅人
涼介 死神 香織嘅三角戀真係好撚正

我果代好多人迷頭D
果時D人走去學棍波都係因為頭D同仆街劉華

三萬蚊 過夜

btw
周董套頭D 2 好似搵sky哥哥做秋山渉
明明sky哥哥屈直路既

出左remake?
會改劇情？

真係有頭d 2

我都係因為頭d先會愛上車
個時成日睇到點解佢地入灣隻腳咁撚忙嘅
大個左先知原來依啲叫heel toe
夠歲有牌即刻出部棍仔試heel toe

仲有涼介嘅最速理論其實係好有道理
重心轉移...trial braking等等
個時仲會成日落機鋪打d3
擦子膠

好回味

頭d 基本上首首都聽過 我自己最鐘意呢六大首

1. Looka Bomba

2. Forever young

3. Over the rainbow

4. Night of fire

5. Don’t stop the music

6. Running in the 90’s

其實重有好多 有興趣既巴打我再分享

揸車聽頭D好危險

大陸bilibili

點止
啲畫風愈畫愈醜tim
不過呢類青年漫畫咁既畫風都預左

黃色viu app 有齊舊版

咁我又冇認真研究過
果時細個睇左都唔明D技術(極力子都唔識啦)
之後學完有牌又冇番睇
係最近排先又搵番套動畫再睇過

我同左恭子一齊

岩岩先睇完你條片同佢食三多
好撚羨慕你有個日本妹老婆

呢首歌 配埋個ending 真係想喊

又話食一啖... 食左3份1隻

kansei dorifto

lm

我本人最鍾意呢首

印象最深刻就係真子係停車場等唔到池谷果下

佢換走自己對高爭鞋 再輕輕講一句：以後都唔著啦

邊度仲有d3 打呀

電腦

突然記返起池谷趕住去 但係遇着塞車 完美體現車手唔需要女朋友呢一句

宣傳下，新個套MF Ghost都好睇，原作fans可以追
好想知涼介個公路最速理論既終極版係點

其實新果套都幾好睇
BTW最好聽緊係主題曲啦, 冇主題曲邊有片尾曲同插曲
唔知點解一聽主題曲個腦就有曬畫面. 以前會鐘意OP2首歌, 但OP1愈聽愈有FEEL

我近排聽開拓海同夏樹版本

呢兩首真係好正

DEJA VU

我係健二
永遠被人忽視
孤獨的賽車手

然後第二次又爆胎 注定無緣

Do you like my car

頭文字d入邊無一個拍到拖
以前有講過個作者有問題定突登咁樣
好撚有遺憾

頭D真係影響咗好多人，包括對我嘅人生軌跡

Forever Young > Stay

竟然有咁多人認真討論頭D動漫
好開心

17:17 Blind Attack
開燈嗰下 + Forever Young BGM 睇到大嗌
NANDATO?!?!?!

Deja Vu !!!!

最尾拓海都算食到女呀

重製版動畫黎？
定都係原版？

幾年前出既新劇場版

真係得佢食到女 最後嘅最後囉

仲有啟介

啟介之後有揾返恭子？

池谷

有
Project D完咗之後
好似係

呢三首

第五部其中一首好聽既我覺得係 I won’t fall apart
Apple Music有

但其他舊歌好多要自己入

咁多隻我LOOP得最多次都係呢隻

依家玩頭D0多數揀呢首聽
感覺揸得爽好多

同好，the top 好撚正

最鍾意睇藤原父子 VS 小柏父子
另外god arm god foot又係勁正

渣NB8C果個末次徹冇事

當然仲有拓海

佢炒車輸左要收山先得
作者表達意思就係:一係車, 一係女人, 自己揀

拓海又要車又要女人咩?
新作即刻收佢山

走り屋に女はいらねえ
車手唔需要女人
Racers don't need girlfriends

果部NA8C來
NB8C二代來行明燈唔係跳燈

豆腐佬

Mega NRG Man-Express Love

Ace-Rider Of The Sky

Dave Simon-I Need Your Love

Go 2-Looka Bomba

都係唔再數啦,實在太多好歌

就係呢句 好撚慘

收左山先有女人

有冇playlist可以share

呢幕真係好正
細細個睇印象好深刻

Spotify 有，叫super eurobeat
Cover全部都係頭d做封面

講起女人
文太老婆係死左定離婚

最後拓海同新女點 作者有冇交代?

好早就死咗

美佳啦
其他全部都有機心既

沙雪，真子3p

以前既畫風其實都幾ok
而家mf ghost畫到塊面太圓

正評係俾Darling in the FD

樓主你留咗涼介,死神GTR同香織呢PAIR呀

香織

我記得
不過呢個比較冇果4對咁有浸現實味
係喺故事入面先會睇到咁

Darling in the FD >>>> Darling in the Franxx

啲軚痕先正，呢段神作嚟。

沙雪係咪lum過拓海？
唯一肯定係佢唔放青梅竹馬㥀吾在眼內

最可惜都係池谷嗰pair 如果池谷肯放低啲自尊就得咗，不過真子都出唔到去東京做車手
第二係恭子，啟介都有啲鍾意佢但要專注d計劃先唔受溝 最尾都無一齊到
btw好想睇鈑金王中里喺動畫上赢一次同溝到沙雪

姐姐整蠱童貞男既心態去LUM過下拓海姐

啟介果pair有一齊到 不過係Project D之後

點睇到

有咩

無,啟介借咗阿哥架FC同恭子玩咗日當回禮
之後啟介派咗好人卡,恭子喊晒口叫啟介行一次赤城山

yes,過百度話佢地喺final.stage最後嗰集ed有一齊行街嘅畫面 我見唔到佢地 仲話收成正果

邊到有得返睇廣東話版

唔記得係動畫定漫畫講佢地後尾一齊咗 不過 真係唔肯定

漫畫肯定無

都幾難搵

好彩仲未dum

啱啱重睇到

輕輕一推

Golf女同拓海呢？

其實比起動畫
涼介對死神如果好似呢條AMV咁配Killing My Love會正好多

You're gonna destroy my love
With your actions you destroy my heart
You give me always bad surprises tell me tell me why
You treat my feelings like a toy

Baby make up make up make up
Your mind's time wake up
They gave us just one life to live
Baby love and love and love me love is what is worthing
The most important thing to give

But you're
Killing my love and it will destroy me
But you're
Killing love my heart's disappointing
I'll love you forever but please don't say never
I'll keep your remember so deep in my heart

睇緊MF Ghost
遲下如果動畫化配樂一定都要用番Eurobeat